「非打手」真心想知紅茶茶記用咩朱古力粉

飲過嘅熱朱最好飲、最濃真係佢，想知佢地究竟用咩朱古力粉可以沖到咁濃

唔話你知

一滴香

推！

吉伯利

吉伯利加黑白奶